元朗一疫文宣方向建議

我地善智不善力
黑幫善力不善智

硬碰絕非上策, 以下係我文宣建議
在文宣玩大佢

警察無能,
縱容暴徒打平民
明明有晒相, 有埋名, 有片, 人證物證
警察無為令全港堪入恐慌, 人人自危
打人暴徒宵搖法外, 隨時出現在你我身邊
令自身, 家人, 朋友隨時受性命威脅
無辜事民, 大肚婆也被牽連其中受傷

全民抗暴
警察放生暴徒, 四處破壞香港
拯救香港, 人人有責
要將班人, 親朋變過街老鼠
19區大字報貼晒班人資料
全港人認住班暴徒,
暴徒出現在身邊, 要認出來遠離之
行到邊都俾人認到
俾人指指點點
破壞香港法治既債係要還

迫政府做野
當全港人都迫政府拉人
去到邊都俾人問幾時拉人
還我安寧香港
不能讓這事石沉大海

民賤聯狼狽為奸
何妖有份牽涉其中
票債票償
踢走支持暴徒團體
人人有責

今次係機會俾全港市民落水
人唔理政治, 政治嚟搵你
警察靠唔住
人人都可以出力守護香港
上面有咩可以更好更有效
歡迎大家提出
鬥力不及黑社會
鬥智我哋一定贏
文宣一定要打好

兄弟互勉之

19日前開同一個POST冇人理

1

721

2

3

4

5

6

7

8

9

10連完成冇難度

推！攻佢 721！

721事件明顯係正苦克警支聯辦民賤聯死穴

好明顯佢地依家傾唔掂數，交唔到戲出黎

支聯辦、正苦、民賤聯撐克警=>克警勾結黑社會=支聯辦、正苦、民賤聯撐黑社會

趁佢交唔到劇本狂攻佢！

目的
1. 繼續動搖藍絲嘅心
依單野藍絲都冇野好講，除左無人性個班之外

2. 繼續拉籠淺藍、中立同淺黃嘅市民
陰謀論，我覺得克警濫捕有部分目的係想轉移市民視線
唔好比市民忘記！

3. 動搖建制勢力
將"民賤聯=>克警=>黑社" 講到11月區選

4. 迫正苦去到懸崖邊
佢交人= 得罪鄉事建制勢力 + 克警失職
佢唔交 = 縱容黑社會治港 + 克警失職
佢拖 = 等於正苦無能，市民繼續屌

佢交同唔交，都要成立獨立調查委員會

建議:
1. 我地會唔會係文宣加返重721比例？
2. 拜訪狗屋、民賤聯、支聯辦、正苦個陣唔好剩係屌佢老母，貼多啲支聯辦、正苦、民賤聯、克警、黑社會嘅關係圖，加721事件文宣

點睇？

推

幫10連推

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

4
721

5
721

721721721

6
721

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

721 要力推